Whatsapp del record 一問

是咁的
同條女鬧咗交
覺得報到嗰啲message好on9
想del 咗啲record 佢
但又想乾乾淨淨唔會有任何人再睇到
想知係咪只要個對話係end to end
然後兩邊都del咗咁就搵唔番

推

發夢？